[幫手解夢] 琴晚發咗個夢中夢

具體內容唔太記得
淨係記得自己係夢入面瞓覺發夢
夢中醒咗嘅時候又變返瞓之前嘅時間
連續loop咗4次先醒到 好似不斷重複發生過嘅夢咁
瞓醒嗰陣好淆底
有冇人試過同樣情況
Sorry for 1999

Push

我一醒就睇時間 好驚啲時間又重複loop過

試過
最後要大力控制自己手腳
先出返嚟
唔可以齋諗郁，要手動

身體太累
但頭腦清醒
唔好話打機冇用 打鋪機可以令個腦累d
或者玩下數獨個d